世衛工作既朋友對圍高鐵站既回應，請幫手推到搞手見到

世衛工作既朋友意思係：
1. 帶領者有足夠裝備(PPE)保護自己免受感染
2. 教導其他未接受過防疫工作既手足，make sure佢地都有足夠裝備去防止疾病傳播。

—————————
自救 not equal to 自殺，I mean if people are encouraged to 圍高鐵站 to give pressure to the government, firstly protect yourselves with appropriate PPE, secondly do health education to those uneducated ones, otherwise is a high risk act without real useful outcomes. Please make clearer instructions to the followers if there are any

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

推推

推推推

推！

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

推！

自推百下

push

互push please
世衛工作既朋友對圍高鐵站既回應，請幫手推到搞手見到

啱呀 但搞手似新手

你點互push